有線請唔起方俊輝，有冇巴打知道方生最新動向？

沒有方俊輝，有線到期可以Cut得了